我發現，藍田好撚多痴線佬

係超多
個個都好似青山走犯
又多廢老

都好多靚女